[印度人報仇!] 燒我責大大 呢次的民族情緒會有機會比伊朗更憤怒嗎?

印度人 報仇!

好嬲好嬲

My Bro! My Friend!

今晚去重慶大廈聲援咖哩義士！

睇錯譚德菜燒維尼

真係Yoga Fire!!!